熱刺幾時先會炒查比亞

唔識攻唔識守仲要擺烏龍

英人點會炒呀

個回傳回到哈利簡尼射單刀咁

真心垃圾

罰球又有斬波又有單刀又有
不知幾撚勁

輸比曼聯果場都係佢傳比連加特

舒服型後衛

嗰球燙遠柱好靚喎

新享利